有冇人信飛天意粉神教

信乜鳩

信，飛天意粉係唯一神，意粉早過耶蘇出世

肩教

吾是飛行麵條怪物。汝等應了解在吾前沒有其他怪物。(吾後是OK的；只是靠山而已)我就是唯一值得大寫的怪物！其他怪物都是假的，不配大寫。
——《倡導篇》第1章第1節

咁牛b 梗系信拉=,=

如果連意粉神都唔信仲可以信邊個？

連尼住

連狗係用黎屌屎忽架

好得意

冇人證明到飛天意粉神唔存在

意粉是道路，真理，生命

搵我？